無野緊要得過提升前線裝備

今次預左要長期抗爭，減低受傷程度先有可持續性

用打機做比喻，打副本 裝唔係萬能 但全套+0點贏？
文宣你當係睇攻略睇影片參考之類，一樣要做
TG你當係打機組隊咁，team勁人有默契當然勝算都提升

但成team人+0裝，純技術都被小兵秒死
新手但土豪重課，成team全+10，就算手殘都至少都見到boss
咁裝係咪首要？
唔好話全隊全套+10咁誇，但至少唔係+0+1，先有得玩
唔加攻都起碼要加防

集思廣益

簡易DIY 防禦，work唔work?

記得有幾個post 討論緊裝備了

推裝備post

【勇武】逐步建立香港武裝力量

打副本一流，遠距打boss